第一次睇school days 有d咩要準備

成日聽人渣誠個大名
岩岩屎忽痕想開嚟睇下

好耐冇見葛斯巴

依排都好忙好多野做

等緊你番黎帶領大家

葛巴

前排又唔係話好順
抖抖再番嚟
睇下動漫做下毒撚先

首先你要去youtube 睇完佢d歌 mv 之後查埋nice boat事件

當年睇完心理不安左勁耐
然後又去YouTube 睇埋唔同結局

拎定紙巾打丁

上youtube睇晒唔同結局

幾鍾意神煩

睇完第六集
劇情準備暴走
言葉喺天台見到佢地扑野

要準備定紙巾
記得佢Hgame好似有無碼片

男主太咸濕
西園寺送上門
難為左言葉
不過後期大暴走,開車有D快
唉,青春呀

前中期仲係正正常常三角戀故事 後期無啦啦變到見女就扑諗返就想笑

準備多一個mon